香港Yahoo成個Site收左皮

今日個期指系統出事，yahoo幾十年都未試過成個site收皮，有冇人知咩事？

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

係囉,yahoo 係咪有事? email 瓜左,連唔到

我都上唔到

又係大陸仔網攻擊

緊急法演習

五毛洗版洗到down左?

屌岩岩做野想上以為係公司上唔到網(呢幾日都壞壞地)
點知原來真係上唔到

全 部人 去太子站 送花 英文文宣 哭喪
不圍警署

藍屍廢中廢老上唔到yahoo, 冇得玩投票睇新聞, 真係慘豬豬

五毛末日

Yahoo太多5毛，肯定比美國佬封左佢啦，抵死

帝吧出精

緊急法測試?

政府封網？

全球

如果政府封網, 首選應該係連登, 幾時先到yahoo....

岩岩google過美國都死，應該全球

一齊打經濟戰
抵制藍色餐廳

Yahoo官網驚傳無預警關閉 網友哀嚎遍野